電子投票禁錯無超區投，只要未去票站確認都可以再投過

禁錯唔好由佢，嘥小小時間再投過啦，將最後投票出嘅QR code cap 低，再去票站確認啦！

即係問第2功能組果度 填左 是？

正常我地填否，就可以投超區，填左 是 就無得投

推

即係超區者可以投兩票？

有人比超區條問題fake咗，搞到淨係投咗地區票，就出咗QR CODE，如果佢未去票站確認，係唔當投咗的。（去咗確認就無得再投），所以被fake嘅人，可以重新做過一次投票，投地區直選＋超區，之後用嗰個QR CODE 去票站確認。

感謝

民主黨：若電子投票未投超區，請到所屬選區任何一個紙張票站補投！